有冇人in 過賞茶？

In 完等咗成個星期都未有人搵

你做沖茶嗰條友定賞茶office?

沖茶就夠

可能唔請人啫

個女店主又話要人

呢排我見咗幾份工都話要人 最後都冇搵過我

一定係公司手續多

樓主男定女呀？沖茶多數要女多

我做過...你in咩分店

幾好做